女性取悅男性靠身體，男性取悅女性靠金錢

係社會, 定天性影響?

但女人可以量化

係雞

係定律！

鬼叫女人係控制男人下體
係基因 係定律 天性 無得變

咁係因為你呢位男性冇可以取悅女性嘅身體

鬼佬 都可以用自己身體取悅亞洲女性

有冇人取悅我？

等價交換

生物決定論！

come on

邊個男邊個女 定都係男啊你地

有冇興趣加入？

無

秒

根本天性黎
之前有個po講做實驗教識馬嬲有金錢概念換食物
過左無耐班雌性馬嬲就用性交換金錢

果然女人都係..

其實冇問題

咁點解會有鴨？

同原始社會冇分別

人無鳩，便無敵